生菜魚肉通常都係用魚肉同生菜做嘅

哦係咩😂👌

我是腸係屎做

😂😂😂

你係我d屎🥱

兩隻毒瘤

你係我fan屎

好能好笑？

牙蒙好波

話明生菜魚肉點解係用魚肉同生菜做
唔係用生菜同魚肉做？

成個post都on99咁

魚肉有芫荽

佢神探嚟。。。

似#1

老婆包？

元秋個閪

大家都係中國人

咩老婆包

我比爾泰維勒人

包老婆？